# Infinite VK Bot

Старый костыльный Callback API бот для VK написанный, чтобы обрабатывать сообщения в уже закрытой аниме
группе https://vk.com/club159945083    
Всем спасибо, все свободны. Надеюсь токены нигде не спалил, лол.

![](2021-12-30_075259.jpg)